你説我比較像你的好朋友

當佢同朋友提起佢既ex 你會做其他野扮聽唔到 但其實內心好酸
當佢坐你隔離 你好想拖佢隻手 摸下佢個頭 但現實你只可以好似小學雞咁同佢鬥嘴
你好想成為佢生活一部分 想接佢返學放學 想陪佢做所有事 但身為一個朋友根本唔會做到呢種程度 所以你只可以將所有願望收埋係心入面

其實你同佢都心照不宣
佢唔揭穿因為佢當你係朋友
你唔表白因爲你仲想做佢朋友
以後就做朋友